{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-NN07/GM0023091845949/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Adam Emb T-Shirt 3209 - Black"
    },
    "text": "[BEAKER] NN07はメーカーのNN07が製作した商品です。 商品番号はFW23 / QM3942N715です。 こちらの商品はピマコットン100%生地で作られた半袖Tシャツです。 この製品は柔らかくて丈夫な素材で製作されており、着心地がとても良いです。 ブラックカラーでレギュラーフィットで左胸上段にはブランドのシグネチャーロゴがあってポイントになります。 こちらの商品は単独で着てもおしゃれで、様々な衣装とよく似合うので、とても活用度が高いです。 素材は表地なら100%になっており、洗濯方法は手洗いをおすすめします。 漂白剤や過度の浸漬は避け、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯することをお勧めします。 また、水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する場合がありますので、早めに洗濯した方がいいです。 機械乾燥は製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "NN07はどこのメーカーが製作した商品ですか？",
            "answer": "NN07はメーカーのNN07が製作した商品です。"
        },
        {
            "question": "NN07の商品番号は何ですか？",
            "answer": "NN07の商品番号はFW23 / QM3942N715です。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツはピマコットン100%生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは柔らかくて丈夫な素材で作られており、着心地がとても良いです。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツのデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツはブラックカラーでレギュラーフィットで、左胸上段にはブランドのシグネチャーロゴがあります。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツは他の衣装と合わせやすいですか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは単独で着てもおしゃれで、様々な衣装とよく似合うので、とても活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツの洗濯方法は？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは漂白剤や過度の浸漬は避け、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯することをお勧めします。また、水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する場合がありますので、早めに洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "NN07の半袖Tシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "NN07の半袖Tシャツは摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 500
    }
}